Для запуска тестов:

1) Присоединить тестовое устройство через кабель USB
2) С помощью команды adb devices проверить наличие соединения
3) Установить Appium
4) Запустить Appium на стандартном порту (4723)
5) Запустить скрипт start_tests_linux.sh (на Linux'е или Mac'е)
    (еще бы я написал bat-ник для Windows, но так лень, если честно...)